熱狗打人唔駛還牙？

抵撚死啦
你估得你一隊識mma?

係得阿妓先好似個女人咁比人追住打唔識還手

做咩今次開咁少po

過夜

猁狗咁勁 反猁搵窿捐了